【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

這篇文章無意鼓吹查案。無論閣下是否贊同查案，我在此懇求閣下不要先入為主，了解這位失蹤會員 LorraineC 的經歷。

先說明背景，失蹤會員 LorraineC（#70493）相當活躍，最近一個月經常利用衛星圖研究香園圍邊境設施，幾個月來都無玩過膠。不過，於10月15日夜晚，她突然張貼雜亂無章、毫無意義的亂文，不只一篇而是多篇，全部都放在她原先發佈的專欄內部。神秘消失兩日，今日又突然出現，只是語氣與態度變成了另一個人。如斯認真的人忽然「性情大變」，恐怕已不是她在使用這個 ac，而古怪的文字亦可能含有恐嚇訊息。失蹤極可能與其衛星圖研究有關。無論如何，本次調查想整理會員 LorraineC 的資料，尤其是她遺留的研究資料，澄清她是理性與認真的人。她不是俗稱「基巴」（Iamgay，#324135）的信徒，希望各位不要再誣衊這位絲打，也不要覺得她玩膠，正視連登會員「離奇失蹤」的狀況。

失蹤前有文有路的文章
香園圍、白虎山行山資料整合：
香園圍污水處理廠：
發夢有人會全面接管香港電台，請幫忙 backup 節目：

失蹤後性情大變的怪文
怪文回覆（一）：
怪文回覆（二）：
陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人：

在迷信潮尚未出現的九月，絲打 LorraineC 早已透過衛星圖研究新屋嶺的狀況，更提出「附近會唔會有啲爆林嘅小徑？」的問題[1]。不過，她也知道新屋嶺異常危險，呼籲大家不要單兵上陣：「一個人就唔好啦，太危險。銀髮族準備舉辦第二次導賞團，不如 join 佢地一大班人去啦」。由於不知道她的職業，我們無法查證絲打有否參與「926 銀髮族導賞團」，因而也無法斷定對方是否在這一日知道她的真實身分。我們只能確認兩點：第一，絲打擁有深厚的地理知識，懂得查閱衛星圖片，極可能是地理相關專業出身，而這些知識有助示威者探索禁區；第二，這是她首次運用衛星圖探索香港的邊境領域，而不懷好意的 mon post 狗，有可能已經暗中留意她。絲打的出道時間，遠較另類宗教人士「基巴」為早，內容亦言之有物。與其說絲打與迷信人士是一伙，不如倒過來說：「五毛」有意為地理科學披上都市傳說的外衣，間接「污名化」絲打與其他會員的探索，使連登沒有人再相信 LorraineC 的言論，再沒有人相信他們可能出事。

事實上， LorraineC 與另一位疑似失蹤的會員「知更鳥」（#6845）兩人均屬於理性派。知更鳥將「報夢」視為知情人士隱晦的表達方式，又質疑「基巴」將調查帶向錯誤的方向：「夢境巴打話傾向係戶外廢棄車站咁，假設佢係知情人士，地底蓄洪池＝有衝突，請緊記夢境巴打同 IamGay 巴打係兩個人黎」[2]。絲打沒有懷疑「基巴」的身分，反而將責任歸咎於自己的錯誤聯想：「我都覺得報夢巴應該係講緊香園圍口岸地盤，唔係地底設施。但係大家畀 Gay 巴引導咗去地底蓄水池嘅方向去諗。我懷疑其實係錯咗方向」。換言之，兩人都將矛頭指向香園圍口岸地盤，而不是坊間猜想的蓄洪池。既然政府橫行霸道，根本不需要大費周章興建「地道」，便可以將無法見光的東西直接搬到香園圍口岸地盤[3]。港共政權此地無銀，光速澄清[4]。在知更鳥離奇失蹤與政府否認之後，根據其鑽研的衛星圖，絲打指出香園圍口岸的西南方有一個污水處理廠，又提到深圳河兩岸有很多荒廢的大橋，包括羅芳橋與國際橋，可以讓國家規模的「不法集團」有機可乘。

港共恐懼的並不是玄幻的猜想，而是有板有眼的實證調查。知更鳥開展實地調查，而絲打則依據衛星圖片提出各種建議，提醒巴打下次不應單獨前往，並建議用無人機、遙控船調查蓮塘口岸[5]。不過，恐怕沒有下次。知更鳥曾經答應「唔助長鬼神說，今晚會不推文自己post 現代角度補充一下」[6]，但他翌日便刪去自己的文章，沒有透露更多內容。遽聞上山期間「俾狗逗」，但原文已經刪去，無從考究。即使絲打 LorraineC 一再追問，知更鳥亦沒有回覆報平安。不久絲打發表怪文。兩人離奇消失，今日又「巧合地」同時出現，但兩人的說話方式已大為不同。

儘管知更鳥的腦魔與摩斯密碼，還有 LorraineC 的亂文與 Momo 看似玩膠，但兩個從不玩膠的人玩膠，很可能表示是來自敵人的嘲笑。有人質疑他們是同一個人「扯貓尾」演戲。翻查過往的留言時間，不難發現 LorraineC 經常於半夜凌晨留言[7]，而知更鳥則不常於清晨留言。生活作息與說話方式是很難騙人的。為今天的佈局而捱幾個月通宵做戲，未免有欠成效，太過迂迴曲折。不應忘記，2015 年中共「強力部門」早已捉走銅鑼灣書店的老闆李波，原因僅僅是出版真假參半的「習近平艷史」。看似荒謬絕倫，但中共的思維邏輯就是如此荒謬。由於中港邊界沒有傳媒能夠監察，理所當然隱含不能見光的國家機密，只是這些秘密未必是我們想像的科幻情節，而是有機會牽涉美國不想售予中共的軍事科技[8]，又或美國國務院筆下的「人口販賣」[9]，或是其他可以動搖香港「獨立關稅區」地位的物品。

絲打絕不是衝動的人，那麼敵方如何鎖定她的真實身分？現階段可以幾個假設：一）曾經出去實地考察，例如「926 銀髮族導賞團」，敵方暗中調查參與者的背景資料；二）在公眾場所（如集會／公司／學校）上連登，假如中資或親中的公司知道自己的員工調查國家機密，結果大家都可以猜想得到，而集會現場混入很多公安／國安偷拍，鎖定身份是等閒事；三）網絡安全問題，我不懂電腦，無法多言。不過，我希望連登添加「定期強制登出」功能，以免 ac 落入不明人士手中；四）純屬意外，出於偶然事件被捕，同時被捕與同時釋放的機率極微。無論如何，其實關鍵在於保護自己的身分，將網絡身分與現實身分完全分開。如果這一刻用 VPN，下一刻向同學分享連登的威水史，無疑是自尋死路。

絲打當晚仍有兩個相當正常的留言，分別發佈於八點十五分（20:15）與九點四十三分（21:43），相信仍是她在運用這個 ac。等到十一點零九分（23:09），怪文便突然出現，其後絲打的語氣便大為不同。即使各位不認同有必要查案，仍希望各位尊重兩位生死未卜、盡心盡力調查秘境的手足。不要再誣衊他們玩膠做戲。記住這位手足是讀地理出身的，重新出現而不懂解釋邊境地圖與衛星圖的話，請各位對她保持戒心。作為哲學研究者，我不懂解釋衛星圖，也沒有足夠能耐探索險境，只擅於整理檔案、梳理文獻、邏輯推論。我並不鼓吹全副心力查案，只想將兩人以生命為賭注的研究成果放在各位眼前，懇求各位保持獨立思考與隱藏身分，並思考如何達成絲打 LorraineC 的心願－－光復香港，時代革命！

註釋
[1]「小知識」新屋嶺知多啲

[2] 【行山撚入】香園圍、白虎山行山資料整合

[3] 新屋嶺2.0？

[4] 政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

[5] 「學大 J 咁，揸車入香園圍公路，去到口岸地盤嘅西南角附近週圍睇吓有冇入口。
有可能嘅話，可以航拍全境，亦可以用遙控船放入深圳河去探索一吓兩個坑渠口，睇吓有冇可能潛入去。」香園圍、白虎山行山資料整合：

[6] 香園圍 白虎山（2）：
知更鳥巴打留下的片段：
香園圍、白虎山行山資料整合：

[7] Google 可以自選搜尋日期，各位可以自行查證：她在 725 凌晨四點留言；812 清晨六點留言；817 凌晨四點留言；822 清晨五點留言；923 凌晨三點半留言；924 凌晨接近清晨五點、六點與七點均有留言，正是討論新屋嶺的狀況；1013 夜晚十二點、兩點半、清晨五點半、八點半各有留言。一係她長期睡眠狀況唔好，一係輪班工作，當日需要返夜班。由於當事人絕少談論私事，曾經一度在 925 接近五點自稱「仲返緊工」，但無法找到更多訊息，只能斷定有工作，全職還是兼職，日間還是輪班，全部都無法推斷。因此，無法確定究竟是工作期間、返工／放工途中，還是在家裡出事。

[8]「美中經濟與安全審查委員會本周三發佈年度報告...... 建議美國商務部考慮將香港和中國內地視為同一個關稅區域，限制潛在軍用化的高科技輸港，以免影響美國利益。」〈京侵蝕高度自治 美國會倡限高科技輸港〉，《蘋果日報》，15.11.2018

[9]「美國國務院剛發表的《2019年美國販運人口報告》將香港升至第二級....... 最新一份報告指出，特區政府在多方面依然未能符合最低標準，包括沒有充分調查販運人口的罪犯、沒有檢控任何販運人口的犯罪份子、沒有盡力保護被販運的人士安全返回本國、沒有轉介相關受害者往其他機構受協助，以及沒有把所有形式的人口販運定為刑事罪行。」美國已經關注這個問題幾年，不會無的放矢。
〈美國國務院發表最新《販運人口報告》將香港升至第二級〉，《蘋果日報》，21.06.2019

「郭榮鏗認為，『香港根本可以用作人口販賣基地』，因為現存法例未有涵蓋強迫勞動、童工、香港境外有組織的販賣行為，更無法打擊牽涉人口販賣的洗黑錢活動，迫切需要法律改革。梁繼昌直言政府無意立法。他狠批政府所指的50條法例的懲罰，極不符合罪行嚴重性，欠缺阻嚇作用。」
〈【人口販賣】香港評級與伊拉克相同 無專門法例 或被國際制裁〉，《香港01》，29.03.2019

[要人] 港台星期六問責有林鄭 聽朝0805開放phone in

你估我唔知講香園圍、831有危險咩？你估我唔知有人會鬧我帶風向咩？其實我最初都有份入去鬧人。不過，當我見到絲打突然消失，我意識到自己需要為佢地辯護。非常諷刺，原先我有份鬧人，最後竟然要由我－－而唔係其他人－－捍衛兩人理性的遺產：原來佢地並非迷信撚，原來絲打有淵博的地理學知識，堆衛星圖嚇到政府要出聲明。絲打 LorraineC 咁多個月都係時事台打滾，我覺得整個人都好立體，往跡可以證明佢唔係玩膠，而其他宗教人物恐怕都會繼續照鬧，哪怕你真係白警都好。你裝神弄鬼咁安全放料，其他巴絲就要搵命搏，仲要令佢地無人信，屌你老母！仲有你班國安同我聽住，有本事就殺曬全部香港人！

雖然我都會恐懼，但真理高於恐懼。我願意為生死未卜的手足作見證！如果有一日我突然唔識講理論，唔識梳理文獻、解釋哲學理論、推測人物的心理的結構，或者連續失蹤多日，相信大家知道發生咩事。我唔希望發生，我會盡力保護自己，但假如不幸發生，請接手還我清白。

「昔日的玫瑰殘存於其名，今日徒具虛名。」
（Stat rosa pristina nomine, nomina nuda tenemus）
－－Umberto Eco《玫瑰之名》

只屌迷信狗 呢個post要推

推

樓主可唔可以濃縮一個短版 同埋call for咩 action?

push

辛苦巴打整合了
希望吉人天相啦

屌你老母，失蹤左個會員，邊有可能查到任何野，仲要係咁開呢d偵探post，哂9我時間

濃縮：
1. 兩位理性研究邊境地理既巴絲失踪
2. 當中 LorraineC 不似有前往實地調查
3. 兩位巴絲先後重新上水，但行文大變，帳戶疑似由他人操控

依家做唔到啲咩，只可以推post 俾多啲連登仔知道件事

「我並不鼓吹全副心力查案，只想將兩人以生命為賭注的研究成果放在各位眼前，懇求各位保持獨立思考與隱藏身分，並思考如何達成絲打 LorraineC 的心願－－光復香港，時代革命！」

認真post要推但未甩P

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

首要叫連仔新增「強制登出功能」
其次保護自己身份，最後宣揚開去
查就一定查唔到，只能防患未然

推！同埋樓主都要注意平安！

你可以用telegram prepare scheduled message，send俾信得過既朋友, 如果某個時間你都未上telegram, 代表樓主都「被消失」

可能真係被人打過懵仔針？

有同路人失踪？

因為我出街唔會上連登，
其他人無可能用到我 ac。
長期唔出現就代表出事。

Yes，突然消失兩日。
兩日後好似係另一個人咁，
可以肯定根本唔係佢。

重要！推！

請花少少時間睇樓主個po

推連仔新增「強制登出功能」
保護自己身份

樓主 你自己安全又點??
你都要小心 認真

留名

推，樓主自己都要小心

其實暫時最有效既方法都係叫連仔定期force logout, 應該會小好多膠post

放心不過巴打小心保密個人資料

絲打好不幸透露左小小線索
可能比人查到

有追開，推推
信唔信風水法科等等都好
有兩個爸絲打離奇消失係鐵一般嘅事實
就好似之前去長洲然後消失位巴打咁
希望總有一日可以還佢地一個公道

有線索？

唔係想查案
但大家要關注有件咁嘅事發生左
行動post仍然係最重要
呢個post並唔係要大家查案

咁啱基巴同新巴都係p牌...

打完針無可能有組織、有意識搵返自己出過嘅post回覆，仲有引用他人回覆時，都係有“意義”
唔係隨便引用回覆

係 一位有知識嘅“冷氣軍師”（可能）
佢自稱無勇氣上前線
失縱當日無示威遊行活動

好恐怖

個留言最後個幾句.....

我個人認為有，但我並唔可靠
大家都無去傾過呢位絲打嘅身份

或者咁講，查到都無意思
即使現階段有證實手足被殺被強姦，
我地都只能夠繼續爭取五大訴求

push by p

又查案

推唔郁都推

工業意外消息流出前一日，絲打失縱左
好巧合，但我地唔會查到

擺明挑機

無查過案
大家關注就足夠
唔好係連登透露咁多個人資料
保護自己

多謝整合, 但用Google map唔代表有深厚既地理知識

1020

或者可以係現實搵個信任既朋友 而你同佢都知道對方連登ac 話佢知如果懷疑你有事既 就send message比你 內容係任何一條問題 但答案要係特定

舉個例子： 個message係「你有冇事」
之後你第一個回覆要係 「波多野結衣條j」

如果第一個回覆係第二樣=ac比人偷左

利申 鳩up

光復香港

屌
好撚恐怖

Push

多謝樓主整合

順帶一提，
我個人覺得絲打唔會去現場考察
一來偏僻
二來佢都提醒大家唔好一個人去，有危險
三來佢應該細膽
最後不幸遇害

up

補充番個留言係啱啱4點正
暫時係最新留言

巴打我嚟啦，整合資料辛苦曬。
有無打算整埋其他失蹤會員？

行文完全係另一個人
好撚恐怖x2

Agger

估你唔到，你唔係國安咩

如果係真， 姐係佢查到既野係真 而且係共產黨唔極想我地知，唔係既話小小幾個post唔會有咁大動作

佢

幫推

單新聞仲要年齡都無寫
正常無理由唔寫

個弱智 迷信 風水 鬼神 gay 話我係 結果一大堆人話係

如果未死 比人綁架 有人黎問佢有冇事 用依個方法知道左唔係本人應該點做
出post既話有機會直接殺埋佢

香香圍有女工友死左果單新聞

依啲就要理啦

但樓主都要小心啲

咩事

唔係查案 唔係神化

推連仔新增「強制登出功能」
保護自己身份

工業傷亡權益會曾了解事件，據現場工人表示，女工送院搶救後無生命危險，現留醫骨科，惟右臂因細菌感染，今日未能施手術。香港建造業總工會顧問周聯僑則表示，已派職員到醫院了解，會向傷者提供支援。香港01今日重返工地，有地盤工人透露，傷者主要手部受傷，送院一刻清醒。

女工未死嫁

我其實都有睇過呢d post
都覺得點解突然d語氣咁怪

多謝巴打整合資料
好驚呀

有冇人識佢吔呀
幫手留意下呀
大家小心呀呀呀

可能入院果個係第2個人了

佢頭先有推我post

唔一定講緊女工 = 絲打
但對家寸咀挑機就一定

連仔有解釋過點解唔咁做
唔咁做係因為大部分user唔記得自己login email
force logout之後用戶人數會大減同引起極大混亂

屌你老母晒尻我三秒睇你個垃圾reply

係人都知會員失踪係做唔到咩野

除左延續佢地既成果，而家巴打叫大家aware有件咁既事，要保持警覺同保護好自己身份

殺到埋自己身都未知出事，同班藍絲，中立撚有咩分別

柚木2.0

pp

咁可能死左都係第2個人姐 陰謀論可以去到無限遠 討論黎無意思

要出公告提醒全部用戶

不過我懷疑今次絲打係password 都被迫 "自願" 交出，完全放棄account

咁仲應唔應該fc

我問你應該點做喎

Good afternoon sir

張momo圖唔好亂開
應該話個post唔好亂開相...
開左個冷震係非一般勁
懷疑有念

好明顯係兩個人黎

如果驚會被殺
咁我都冇方法了
因為人身安全係最緊要
我都只係提出建議

樓主自己小心
手足一個不能少
幫你推

PUSH
樓主小心 定期上水

印象中絲打好少用腦魔

希望絲打平安

唔止兩個絲巴
仲有蹺蹺波絲打唔見咗
失蹤前又係開始語無倫次

仲有L絲不正常後叫人要人少少上山嗰度恐怖

hi 屌你老母 bye blocked

推 支持強制登出功能

不論果幾個地方有無神怪野都好
一定唔撚安全

一打唔洗找

屌 閱讀理解係咪拎u

你好憎勇武wor 狗隻 仲要話太子無死人？

如果正路少少咁諗，會唔會只係個ac比人hack左？
其實講出黎都覺得自己on9 我都係半個IT人
但難保有d我唔識既科技可以做到

Morning sir

建議大家back up 個post
P牌推唔到但精神上支持
樓主雖然文長但脈絡清晰又有註解，大家唔好被個篇幅嚇怕，睇一睇
同埋記得 保護自己

篇怪文有來歷
一定唔係個mon壞亂禁

可能兇手知自己比人關注緊
用左啲時間去逆向模仿
要表明自己唔係本人(串過我地乜都唔會查得到） 挑機

連登神探又出馬 一齊查案

起底BLOCK

提醒有恐怖momo都膠
連登仔真係小氣過方丈

點解ching你見人理性分析會話人狗 陰謀論分析就話神探?

懷疑有念

詳細

有咩問題

好恐怖.......................希望絲打報個平安

好明顯啦

無人查案
淨係見到你唔睇就屌

只要連仔強制logout所有人一次 就知而家活躍緊既LorraineC係咪真

咁亞特蘭提斯巴去咗邊？

希望絲打無事

Up

神棍一個 鍾意玩咪上黎 玩厭咪走

好撚顛wor, 真係玩到咁樣失蹤法

神棍

望住絲打遺留嘅資料
好想喊

隔離post見佢上水

其實有無可能係連登已被hack左或者控制左 而絲打無用vpn 引致地點曝光？
另外 絲打之前出post言辭同分析文 好明顯同今日啲post唔撚同

link?

仲有知更鳥……

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

多數係現實世界同網上身份連埋左，原因可以係好多
最普通係公司上連登被捕到

如果係連登本身有問題，黑警實會捉曬班魔法師，然後上4點鐘威威
無理由只係暗地捉啲 "唔關事" 既人

希望兩位巴絲平安無事
亦希望各位好好保護自己 小心為上

無跟件事，最初覺得傻，但依家覺得好恐怖，電影一樣，仲要電影應該要發布更可怕事情先會失蹤。有能力人士真係要追著這兩位調查結果繼續背後努力。

好擔心佢2個樓主都要小心

希望真相唔係好似樓主所講

屌好撚古怪

根本應該所有人先強制一次。

絲打本身都係啲好理性同認真既人黎
但佢今日開既po
一張momo圖已經證明佢唔再係本人

要推 真心要推

help pushing

其實唔係好合理。如果係真account多數係isp或者學校email，可以有幾多個。點會唔記得？除偷account人士。

而且公布某特定日期強制，大家有準備咪得

真係要強制logout 一次呀連仔！！！！！！！

H

.

呢件事好大獲 連仔要做野

知更鳥出現第二次
如果玩膠 想叫人集中行動po 都玩到過哂啦
一句關於絲打都冇
雖然唔想相信

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

連登公台 強制登出
公眾地方 小心身份

絲打咁理性，唔似係會強烈支持爆鋪的人

我都有睇過絲打的post，佢講野一向好認真，希望佢地只不過係被hack acc本人無事

樓主都唔好有事呀

其實係有機會比人捉左

其他神神怪怪就不了

推 希望搵返絲打

條友你先起佢底啦 唔係人黎架

絲打之前開post叫佢上水
跟住知更鳥出現返
但完全唔關心L絲死活

我回覆當推post無睇得咁清楚

咁無野 但對鬼唔好block 唔好回 同佢地嘈架 失焦佢地最開心

啲回覆咁大分別 真係驚死人唔知係第二個人咁

多謝巴打整合
好詳細
點先救到佢地

冇根據自私推測

popo 英文post>國安人士5份文>popo 慒仔針

我覺得大家最少要透露自己acc名俾最少1個信得過嘅朋友知

正經絲係根本打唔岀膠post
所以我真心認為絲打已因觸及真相而岀事
知更巴嘅post我無跟開未能評論

五大訴求

C

認真分析要推

認同

但係密碼唔可以拷問出黎？

［期望管理］唔一定有用，不能排除絲打係被迫交出AC

但logout 一次無壞

連仔有冇方法 知道啲野

推 巴打都要小心

一定係俾狗捉左

身份認證系統

絲打

最怕係比中共捉

工業意外個回復可以肯定狗拎左個ac黎挑機
只係差在個人係生定死

樓主都要小心啊
越接近真相就越危險

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Blocked
好行唔送

Pish

[url]想問下admin係咪無辦法/權去查L絲最近幾次用連登既ip?[/url]

想加密禁錯url 自膠

但我地就算連佢個名都唔知
佢可能俾人捉左，但係我地應該focus返其他野

繼續五大訴求

有無知更鳥嘅整合？

見證住幾位絲打由正常變不正常...
希望連仔詢眾要求強制登出一次啦 講到口臭
最後真心勸籲所有巴絲唔好衝動去果啲地方

仲要勞工處未收到工業意外嘅報告 究竟死咗嗰個女人係唔係工人都未知

有巴打係我回覆下面有澄清
女工人情況穩定

係唔係真工人？勞工處點解無收到report?

一定要推，有追開post.
絲打打字完全唔同咗，尤其啲腦魔公仔

工傷的確唔一定會report比勞工處（都常見）
外判公司唔會主動去做,唔想賠錢
甚至比壓力個工人，令工人唔會report

你有一個用黎招供用的tg咪得

到而家都唔出強制登出。密碼登入。遲早出事

好撚恐怖 呢度係咩地方

救救絲打

我將佢果3段怪文放入Google translate,似有啲野...？

多謝整合
宜家唔係要查案
根本點都應該有個awareness喺度
查唔到嘅唔洗理嘅話
咁到時就算我地贏咗
都唔知有邊啲受害者

推 好有心

幾時先肯整強制登出

好撚恐怖
樓主小心

推！

話有啲野又唔講扮神秘 屌你老母

CLS

知更鳥都多左腦魔公仔...
係咪同一個公安搶左兩個ac....

頭先和你拖，未有時間整合，sor9好似出現左啲數字（疑似距離）同位置咁既野，唔想咁快推上去驚絲打有危險（我用不推文回覆的）

但我地理知識貧乏，想引地理巴絲打一齊解謎睇下搵唔搵到料
我試下陣間sort out出來

你試下睇下
每個標點符號（95%)後
頭一個字
有冇關連

用iphone 原生keyboard 先出到
an 撞機未試過

第一句已經唔中

My confirmation is that a person has some pain.
Is it true that some of your life comes from the stars? I will not reappear because your supporters will be accused of a life in the assembly of Admiralty.

睇到驚驚地，係未變種遺書

所以目前繼續推新品圍園先

仲要無忘731

希望定期強制登出

多謝你有心整理
支持force logout

善意的言語和惡意的言語，實在太大落差
平民不止查不到，更加是想像不到人類點解可以咁樣心懷惡意。對付的仲唔係咩敵人，只是一班關心手足、要求公義法治的平民而已
希望所有人都安全

其實應該叫連仔查下ip

啱啊

唔係有每次密碼功能咩？

睇到好撚心寒

原來我冇講我係邊到打
可能巧合，或者我多疑

試下係safari ios12.4 唔知有冇關係

睇到有啲人既回應，慨嘆左聲「不愧係child登」
高登柚木巴事件同呢個post異曲同工，但唔同既係冇一個會屌查案，冇淡友，反而大家都好擔心，到今日仍然深深烙印係舊登跳過黎既user腦海中，但係連登竟然見到有人話「唔見左個會員姐」「哂我時間」

？？我到底睇左乜撚野呀屌你老母！唔見左個人唔重要？？咁不如以後都唔好再出尋人post呀！邊個會員去左發夢之後唔見左唔撚好再搵丫！唔知果啲人係咩居心定玩膠，咁哂你時間咪死返出去，又要睇又要入黎屌，被虐狂上身

大家俾少少時間留意返有件咁嘅事
雖然未知真偽

支持定期logout

係咪應該再大膽啲推測係好多資深ac都落入左佢地手度

好心寒。。。。

屌連登幾時有force log out

要留意香園圍相關post既人去向...
我覺得就算真係forced logout
如果popo係因為拘捕而拿走左部電話
而email係gmail/apple email apps到係電話login左
好似仲可以reset pw添
Btw唯一可以肯定的係唔好去香園圍白虎山住
暫時未係適合

唔好比都市傳說spin走啦，呢d嘢好鄉土style

其實絲打會唔會有去呢個地方 所以出左事？

唔好咁嬲
同近日陰謀論、風水鬼神有關
仲有部分係狗黎

唔似會
絲打唔會一個人去
細膽

希望手足留得返條命 鍋底相見

懷疑用google earth 無開vpn
俾人發現同一個ip短時間多次用google earth(?)
唔知有無可能
搵中左真線索
變左徐步高2.0 ...

中譯英後, 我試下將句子拆散重組:

Our comprehensive results will be recorded at the end of this month.
My confirmation is that has some pain.
Is it true that there are some life views on life,
I won't appear again in yours.
Supporters in Admiralty In the assembly will be accused
I am also a people in the life of the Japanese Metropolitan Daily.
The performance of our national is also hard to say.
This is written on a blog where has a snack shop.
我們的綜合結果將在本月底記錄。
我的確認是有些痛苦。
確實有一些人生觀，
我不會再出現在你的里面。
金鐘支持者將在大會上被指責
我也是《日本都市報》生活中的一個人。 (似遺言)
我們國家的表現也很難說。
這是寫在博客上
那裡有小吃店。
(Hints?)
(*粗略搵過, GOOGLE無呢篇文呢句野?! 真係要搵到某食店某連儂上既句子解謎???)

Is this really the voice of some people?
這真的是某些人的聲音嗎？
(聽到野?)

Is it possible that theme curve of the meeting prevents from climbing at the time of the day?
會議的主題曲線是否有可能在一天中的某個時間阻止攀登？
(要熄登?)

The last activity was the founding of a RMB exchange rate relationship.
This problem
arises in the way to solve problems.
最後一項活動是建立人民幣匯率關係。
這個問題
以解決問題的方式出現。
(見到咩野同匯率操控有關?!? 有地下印幣廠?!)
(聽到人講緊美元脫勾, 掛勾人民幣, 解決經濟問題?)

Whether this event will hold relevant departments to take the investigation...
本次活動是否會讓有關部門進行調查...
(擔心自己會出事)

What does the report mean for the average person?
該報告對普通人意味著什麼？
You do have some things when will we let us see some of the problems together
您有一些事情，什麼時候我們才能讓我們一起解決一些問題
(?)

Your personality traits
你的人格特質
(暗號?)

Are you maybe the relevant department has
already
會不會有關部門已對我....

For me it was a first two years
Gossip to the Afghan War Diary
Don’t be forced to come together again
對我來說是頭兩年
八卦阿富汗戰爭日記
(阿富汗戰爭日記的習慣用語…這是一封加密的信? 我呢Ｄ柒頭皮咁都解得到通順，我一早就係被選中既細路啦…)
不要被迫再次聚會 (向同伴發警示?)

What's your business
你的事業是什麼---你的工作是甚麼---你的職責是甚麼--->不要救我

Professor Du's research report pointed out that
When you have a human appeal
I am studying the loan.
杜教授的研究報告指出
當您具有人間魅力時
我正在研究貸款。
(暗號)

Your own heart Chinese school association president
Ye Huimei agreed
你自己的心中國學校協會會長
葉惠美表示同意
[url]
[/url]
周杰倫的碟, 以下其中一首歌名有暗示? :
1. "In the Name of Father" (以父之名) Alang Huang 5:42
2. "Coward" (懦夫) Jay Chou 3:38
3. "Sunny Day" (晴天) Jay Chou 4:29
4. "Class 3-2" (三年二班) Vincent Fang 4:40
5. "East Wind Breaks" (東風破) Vincent Fang 5:15
6. "You Hear Me" (妳聽得到) Tseng Yu-ting 3:50
7. "Same Tone" (同一種調調) Vincent Fang 3:51
8. "Her Eyelashes" (她的睫毛) Vincent Fang 3:52
9. "Cliff" (愛情懸崖) Vivian Hsu 4:22
10. "Terrace Field" (梯田) Jay Chou 3:33
11. "Double Blade" (雙刀)

Or
What does a clock look like, but it is coming again?
要么
時鐘看起來像什麼，
(同時間有關係? 同形狀有關係?)
但是又來了？
(被追趕中?)

如果用google earth要捉或死 咁死好多人架woo
我就懷疑絲打係咪膽粗粗去左行山

譯左一篇, OFFICE得我一個, 好驚驚...

我不要被消失....
我而家都係一個好偏僻既地方...
我要移動了

祝我自己好運

放心 你未出到威脅地點應該冇你份
應該咋

She應該係指LorraineC

pish

點出?

[Member]
Check返打Morse code既呢個account，而家改左名，但之前都見到佢有回應同開既post，而家del到得返一個[/Member]

唔玩呢個好嗎 (btw 係 as long as he...)

係我地乜都查唔倒
如果真係失左蹤 不如搵啲尋人網
就快72小時

推forced logout講左幾耐
我咁新嘅p牌自己都會彈出彈入

再推

Push吉人天相

無人睇我篇野
我驚住走，呢度山卡啦⋯⋯

造(做)偵探
搽(查)案

第一幅圖嘅文中依兩個字睇落去似靠口語去拼出嚟嘅字
真香港人「會唔會」唔識點樣運用依兩個字呀！？

第一幅圖
假啦
㗎啦
真香港人係唔會犯依啲錯

1999 都唔知你講乜

日撚日去香園圍 唔好成日人講咩大家就信
早幾年已經起緊口岸 俾啲迷信撚講到疑神疑鬼 係真係想查嘅咪一堆人一齊去 係咁係連登開po有咩用？

佢好似係出左香港電台個po就唔見左

呢個理由真係垃圾
換手機點？
換電腦點？
根本唔係理由，唔記得自己login email完全應該自己負責

巴打

我移動去另一個安全地方繼續扮神探，第2、3篇有啲共同關鍵字或相似字出現，如阿富汗、國家隊等...

你自己出咗發

唔係，我呢度都某郊區深山大學

小心

近山又近海 仲唔係港大

你班國安辛辛苦苦幫刁總打江山返嚟最尾又係要做condom
有人唔做要做狗
睇吓當年64班老解點比人秋後算帳

識地理係咪有d咩幫到手

如果比國安捉左真係無救

但希望仲有其他地理巴絲打可以延續佢地的成果

係我就同佢一鑊熟

睇返東頭村夾女上車果單，而家啲疑似國安用電槍.....

之前有人講個好好笑嘅提議
就係幾十萬人踩上去佢座山
既然佢個地點冇辦法係短時間內移走
依個辦法未嘗不可

開po啦
同埋d文字係出左香港電台個po之後先亂碼

絲打係支持全民勇武

有冇source?

sorry我眼大睇過龍
自膠

不過，絲打有時又會話要兼顧形象
策略經常都變，只能用地圖辨識係咪佢

最尾右邊個女仔曾經坐起身過，果個男人係似打左佢一下，女仔隔10秒左右又訓返低，呢個係電槍擊中》麻痺既表現.....

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

失蹤？幾日前先見過佢喺 World 台開 po？

之前仲有個post講新屋嶺2.0，仲有埋相嗰個呢，個post主係咪都好耐無上水？

都叫咗大家留hash架啦

【重要】SHA512身份保護法

絲打點樣透露左線索

因為用家已經唔係佢
簡單比對一下就知

手足你小心啲

證明真係要人多先好去

或者佢地已經執好野 去到都查唔到啲咩

感謝手足o既犠牲

我講出黎都無意思
只係陰謀論嘅分析

呢單好似唔係近日發生？ 大約十日前

Popo係冇人性
但係惟有打後面個大佬先有機會令場運動有扭轉嘅機會

第三點佢留言睇得出真係細膽

同背囊孭石投海自殺嘅中六學生 都係類似嘅同出去搵人嘅柚木巴失蹤事件
後嚟有自稱朋友嘅話柚木性情大變
唔再提單案叫唔唔好查(如果無記錯)

被失蹤會唔會由果時就開始
同一班人有系統咁做緊呢啲野

The action which can avoid being fear by your enemy is to “Make Them Fear”

之前有幾點做到令到佢哋急速澄清嘅要繼續做
要等佢哋feel到不確定性

101

10月7號有人報過係偽校巴

安全第一，其他唔講太多，
我相信佢地有腦識吸取教訓

睇過Lorraine絲嘅文
係好深奧好詳細
點解會唔見左

感謝通報，唔講地圖唔能夠證明係佢

好心寒
巴絲一定要平安無事啊

dllm

巴打你小心

我會話香港一共都有組織滲透入浸
由強姦，被自殺係唔需要fc果篇「潮文」至風水，陰謀論，鬼神之說
全部都係被系統性入侵帶風向
最明顯係你會留意到一時之間大家好著緊一種方向
過一排就唔會再理會。

柚木巴事件發生前，我印象中高登都有過一單類似柚木巴...呢類手法係犯罪學應該都常見

睇佢啲回覆
勁似啲南亞人/難民用google translate
打譯翻做中文
Ig成日有呢啲
但中間又有啲人權法乜乜嘅字眼
係咪暗號黎？ 要我地重組/proofread ?

你認真睇返呢兩日「佢」開嘅post（注意MOMO圖，我屌）同最近啲古靈精怪嘅留言就知好唔妥

吹雞500 至1000 人已經夠
但通知期一定要短，唔係對家實洗好太平地

無乜意義
只有五大訴求後，先有真正嘅真相

我都試過mon壞左會自己打野
但唔係咁撚樣
我係跌碎mon液晶體爆左
係會好難先控制到入一個app
會係咁自動去左唔同頁面
按幾百次彈出彈入先入到去我想去個頁
想講入連登又要入passcode 又要揀翻個post
又回翻相對post 最少要按起碼半個鐘
甚至連passcode 都入唔到
因為mon嘅鍵盤位壞左
會有啲鍵輸入唔到

打野佢會按一個key
之後好似訓鍵盤咁出幾多次同一個字
例如我打個土字
會變左土土土土土土土土土土土咁
而唔係好似佢啲怪回覆咁
啲字全部係唔重覆嘅仲有隱隱約約嘅logic
例如有啲keyword 出現

推! 真心驚, 希望絲打仲平安

我叫人唔好去
你睇清楚d先好無？

扮新巴嘅都有用腦魔
同一條狗？

我姐係叫人同我一齊去
係到晒時間做乜

大家注意安全
希望大家平安冇事推

1020只有五大訴求
先可以搵到真相

你理唔理解...
我寧願手足上街抗爭好過上山被消失
唉算， 我出翻去推行動post
估唔到同巴打傾都唔容易

見絲打之前出post打字都會用正字
完全唔會打錯字或者同音字，但新post見到有大量錯字
語氣態度完全不同，睇到人安已不

呢個真係要推

仆街推！

push,p牌可以點

Cls, 推

真係要全世界強制登出一次以策萬全

推！感謝巴打整合！
但真係唔知點樣先可以搵番兩位巴絲出黎

Push ar diu nei

我都心諗
做咩po依啲圖咁變態

繼續爭取五大訴求

巴打你都要小心

有 所以大家一定要用vpn 做高危動作野

12312312dd

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

佢以前啲posts 好少用stickers

其實佢肯定已經失左蹤
你地睇完就明

影片入邊有出樣既證人指出彥霖真媽媽同舅父係30號開始已經失左蹤

多謝提醒，大家去推返行動 post 先

衡量風險能力，繼續抗爭

推唔到都要推！

明明佢之前叫人湊多啲人先去香園圍

所有野好合理...

tui

唔係陰謀論
但佢之後用icon既方法跟本唔似一個普通連登會員
呢一點係明顯有分別 目前為止都無見過一個會鳩用/為用而用 至少呢幾個月無

推！P牌仔都要推

唔係話咩 如果我係公安 攞左佢AC
會唔會出篇怪文等你地懷疑?
緊係扮正常咁 再話有大發現 用TG釣D查案撚出黎一次過捉哂啦下話

好快輪到樓主

Sorry，無認真睇樓主個 po，而家睇返

以前佢廣東話係寫正字，例如會識分”係l同埋”喺”，懵仔針個post同回覆係亂鳩咁嚟

好恐怖
樓主小心安全

感覺怪文係手機語音辨識造成，手機語音辨識會嘗試以詞語為基礎辨識，但唔識理順全句既邏輯，所以我地見到怪文好多完整詞語，但全句不可解。

而語音來原係佢本人，定係佢偷錄其他人既說話就不可考。。

Tui

會唔會絲打俾人偷咗手機

又變咗mon嘅？

之前佢唔係用「觸屏」畀人屌到仆街？

我估：
1）如果L絲係已經不在人世？
我覺得國安（？）無必要用佢a/c 嚟不斷開po, 咁樣即係有心引人注目事？佢只要用嚟mon po, 係必要時帶風向，甚至假意接觸其他相關人仕嚟一網打盡唔係重好？
有巴絲話用嚟警告其他人仲唔合理，一嚟其實唔係所有人都知L絲呢單野，成效不大。二嚟，開風向po成效更大。

2）L絲亂打關聯字？
我睇咗呢度巴絲翻譯整合等等，有人話佢出事前2個鐘（大約）仲係正常覆緊。一啲都唔似有預謀咁短時間打幾段嘢出嚟又做哂加密要人解密，所以我認為係情急之下/刻意「亂」打。

3）高調出返嚟回覆？
同1）一樣。我相信L絲仲係佢，不過真係俾人mon 住。佢唔能夠好似之前咁出po，所以特登「玩膠」，做一啲反常行為：貼momo 圖、打錯字、出反常po等等。 呢類行為係高調地話緊俾大家知L絲已經唔係以前嘅佢。 我認為要睇下佢之後嘅po 會唔會以玩膠型式去透露某啲野？

係大概幾秒

恐怖，推

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

頭一小時，覺得長可以直跳中間有總結

學習而嚟！！！

「佢」喺世界台用英文問埋啲咁低能嘅問題，我有理由懷疑「佢」因為自知開「MOMO圖恐嚇、嘲諷 post」心虛，打算從零開始學用連登然後一步步引導手足送死

好恐怖

佢未回覆前就開左呢個post

謝指證

樓主都要小心

樓豬平安？

推 睇po嗰陣要小心分析 慎防有人take over咗某啲講真話ac來帶風向

平安，純粹無時間上連登
我夜少少先得閒跟返最新情況

好似老納咁唔通佢真人又咁on9咩。

建議有多餘時間不如關心下響條街幫個運動出力既手足。

唔好太沉迷響推理遊戲。

麻煩認真閱讀一次：
篇文結論係鼓吹抗爭。

我只係話你知有人失蹤，
上連登都要做保密措施。
唔限於查案，勇武都一樣，
隨時唔小心就全隊一齊死。

個人估計佢係政府內部知情人士
依家已被政府發現
所以控制左佢AC同埋軟禁

篇文先出一日，反應真夠快，
夾埋兩個假 ac 話無人出事。

明顯想無人相信篇文的考證，
順便孤立我，不愧為殺人政權，
畢竟連李波都會「自願認罪」，
用 ac 自願悔過又有幾難呢？

多謝關心，我想再講一次：
其實中共出手機會唔高。

第一，我無實際推動調查，
知名度又無，真係未輪到我；
第二，現時咁多人關注我，
如果我都出事，大家就會信。

現階段搞我只會造成反效果。
不過，如果我有一日失蹤／失常，
建議翻查七日內的意外新聞。
國安招數唔多，我心裡有數。

我現連登一定要登出先

仲有個回覆我cap漏咗我睇漏咗以為呢個回覆有提到美心

佢係直頭指明係“美心唔應該裝修”
同佢之後既意見係直接有矛盾
所以先話明顯

用拼音就會了

我其實都諗過n咁多可能

大家跳番出去正常人世界先
如果真係遇險/情急 你最快都call個fd啦 你仲有時間上黎「打」篇文覆唔同po求救？
點救？

基本上有認真睇過出事前出事後絲打嘅po, 都9成9肯定係唔同人 或者就係嫌15號晚幾篇關聯字文未煲得夠大 先用陳妹妹個topic再出個新po 出腦魔 bam圖 震撼喇啩

所以我覺得比較合理嘅解釋係一個警告⚠️

而即使同唔同意都好 我地只可以盡量保護自己多啲

香港人 反抗
聽日各位小心

話說 90 年代， FBI 已經用語言學查案，
其中最著名的案件係一宗恐怖襲擊。

話說有位數學家不滿現代工業化，
覺得工業化只會扼殺人類自由，
因而周圍寄炸彈，寄論文俾報社。
FBI 收到好多舉報，分唔到真假，
最後點查出真相呢？語言學考證。

透過對比嫌疑人舊書信／舊論文，
FBI 證明好大機會係同一個人寫，
最後鎖定疑犯身份，拉人封艇。
有興趣可以追改編劇集 Unabomber。

唔係鼓勵查案，唔係自誇為 FBI，
只想講語言學分析有一定準確性：
其他幾位唔夠樣本，我真係證明唔到，
但絲打本身有專長，又有咁多樣本，
考證係有準確性，結論唔係咁易推翻。

今晚不推文，唔想阻住宣傳行動

好恐怖😭😭😭😭絲要冇事啊😭😭😭

平時我都唔信陰謀論
呢個真係好心寒

為免出事，暫時唔會再係時事台解謎，
但舊文都會繼續推，想返學術台做教學。
萬一真係不幸出事，希望有人可以接手，
需要有人從事考證，否則我軍會大亂。

時事台朋友讀唔明，記得搵學術台幫手。
只要你地雙方聯手，就可以靠自己搵真相。
如果我寫唔切教學，整合返我舊文都可以。
「假如不幸發生，請接手還我清白。」

DNLM p牌推唔到，希望連仔正視問題，全世界定期強制登出

留名
好得人驚呀頂

萬事小心ar ching

柚木巴最後都係消失左

樓主想呼籲大家正視連登會員消失既實況

而家對絲打完全無資訊掌握, 都唔知點做推理

只能叫人小心D

唉
巴絲會員 R.I.P

樓主有d料 可惜我地國安 已經鎖定左幾個會員 準備消失埋佢 唔好再查關於我地係香港既活動

lm

玩膠行開d

Push. 希望L絲平安

唉
絲打個account依家俾狗開啲五毛post

我記得個acc被hack之後一開始係講「觸屏」壞咗
俾人屌之後改口話「mon」
即係好有問題

新post, 完全唔係果個人
請與清真寺割席，香港唔需要回教

已非本人 國安拎左帳號用
回覆入面有簡體字

有無諗過
可能一開始事主 己經係五毛？

巴打幫忙po去站務台

@LIHKG
@望遠
@連尼住

人命關天
拜託admin真係調查一下

所以咪要召喚 admin囉

推爆佢

唉 冇乜人理

追返d post 嚟睇 可能性極低
你究竟有無追post

洗咩追post
一開始
一堆五毛 出post玩查案

有無可能先？

咁你啱 又真係咩都有可能嘅又

你都可能係三毛添

我地可以點 好無助
唔想香港人繼續受苦

原本覺得有人拎咗佢電話玩
但呢兩日覺得，佢似知道比人監視緊
喺盡量唔打草驚蛇嘅情況下，講啲同平時自己相反/奇怪嘅嘢去比signal

佢係知條rule咁出post, 例如貼momo

推
好心寒

你會唔會覺得個賊會同你講係呀我偷左野?

RIP L絲

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

我推

推
好有機會係現實身份被發現

一定要無事

點樣令一個人慎言？ 就係中國最鐘意嘅實名認證

LorraineC又出左呢個膠post
請與清真寺割席，香港唔需要回教

都有可能

還番真絲打俾我

佢啲怪文似係用電話suggest打， 即係亂點

例子？在我方盼在野黨、但也不能容忍任何事物的能力，他們的生活圈二十世紀繪畫🎨⋯⋯這個問題、他自己都敏俊

繼續p牌冇力都要push！

Push
又開左奇怪po喇佢

推啊

做乜連呢度都咁撚多會員失踪事件

上一上水先，免得其他人以為我出事
無受傷，無被捕，純粹有少許頭痛

回到過去好嗎，係五毛之前blocked過

但如果絲打安全只係hack實會出po澄清，而冇姐係一定係處於唔安全架情況

推呀 如果真係消失左係好得人驚既事
手足黎㗎 本身講野有文有路
整合post又好有用
唔係鼓吹查案定神秘野
手足失蹤係件好嚴重既事黎

我唔會排除已經係最壞情況

可能絲打同知更巴已經被強行送左中, 生死未卜
never underestimate yr enemy

我覺得你非常貼近真相!!!!!!

佢做既資料搜集好有條理, 似係行內相關人士
諗起鏗鏘集/WSJ寫D野句句在理, 絲打都似係咁既邏輯

無可能
佢一個人又細膽, 肯定唔會
人地想去佢都阻止人

佢出個POST都會 state 生性樂觀不自殺
如果要去行山, 一定CALL 哂馬搞哂直播

我都唔係好明
知更鳥同蹺絲就話上過山
Lc又講過唔係行動派，應該唔會上過山

但Lc又會同佢兩個一齊出事
到底有咩關係

麻煩各位入黎推睇睇 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

巴打，我見到你係隔離有參與討論。
因為我無追開，萬一有事唔會追得切。
建議你有時間最好都 cap 定圖先，
主要人物都值得注意，未知是敵是友

被殺？

推呀

生死未卜，似國安出手多過黑警

國安用絲打 ac 講野，目標唔係想帶風向。
而係想測試我篇文影響有幾大，準備調整策略。
道高一尺，魔高一丈，下次無咁容易調查。
我會儘快出教學，開始準備對付下一波進攻。

講多一句，暫時覺得林巴同新巴都唔係鬼，
林巴話絲打做戲，估計只係因為思想粗疏。

似有國安出手

想問下巴打有無資料知道L絲係做邊行？
利申：我係隔離po黎

暫時未有需要，對方仲未鎖定我真身。
網軍如臨大敵，但黑警似乎無心查。
我同絲打都好易認，唔講理論就唔係我。
學術台舊讀者必定可以辨認到我。

佢好少離開時事台，無咩機會講自己野。
離開時事台的回覆，近幾個月得一個。

彭斯都好似失咗蹤

唔留tg係常識吧

L絲港台po有人問佢攞tg
知更鳥香圍園po啲相係tg俾另一個巴打up上去
(註：唔係攻擊任何人)

而家拎住L絲嘅似國安 唔係黑警
黑警攞ac繼續喬裝
國安攞ac製造白色恐怖

其實對家點會容忍連登呢個平台繼續存在
劇本寫就寫好左
狗演員廢事評論
最後係要靠理智嘅觀眾對抗

巴打萬事小心

主要線索：
1. RTHK
2. 香園圍
3. 非年輕人

估計佢係政府/建制/體制有關既人
結果現實身份被識破

樂觀睇人應該無事，只係account 無左
悲觀就無眼睇了

講講下真係唔見佢

推下先

好多人唔見咗

可能有巴打發雲捉左 沒收手機

機會渺茫，無人會照用連登個名
除非絲打係搞手之一

麻煩巴打定期上水報一報平安

同盡量唔好係lihkg或任何地方留會有機會透露到個人資料既任何野或tg個d
小心好好保護自己

多謝提醒，但我唔會講到咁盡，
因為有機會需要搵人代我發言，
心目中有幾個巴打係信得過，
所以唔需要擔心我隨便加人。
我經驗都算老到，唔需要擔心。

絲打講嘅嘢真係嚟緊料

發夢有人會全面接管香港電台，請幫忙 backup 節目：

「資深傳媒人員聯誼會」去信邱騰華 要求取締港台《頭條新聞》等節目

調查指南：革命的考掘學

究竟去咗邊

絲打收風準確，只係太早講出來，
消息來源唔多，對家一問就查到。

聯誼會極紅，應該真係國安出手。
可能對家已經鎖定絲打做傳媒，
所以順便利用今次機會搵出內鬼。
當然，不能排除係陰差陽錯。

因為第一批香園圍調查員都出事，
暫時覺得放料搵真身機會較大。
諜報戰慣常使用的技術，唔簡單。
打聽還打聽，時機未到唔好放上來。

補充多句，聯誼會估計係間諜機關，
派遣大量間諜假扮「反共」、「黃絲」，
然後周圍識人，建立龐大的地下情報網，
用來滲透、收風、放風、觀察、監視。

絲打 12 號講香園圍，13 號收到風。
換言之，絲打早已列入「可疑名單」。
其中一個間諜打俾佢，講到特別嚴重，
要儘快宣揚開去，絲打無戒心就出事。

聯誼會 23 號先表態，估計唔止測試一個，
期間每日都測試幾個，有異樣再搵人監視。
對方係專業間諜，懂得控制消息流通，
唔建議手足打聽，以後保持戒心已經足夠。
大型諜報組織唔簡單，各位要謹慎行事。

呼之欲出
簡單啲姐係事前被鎖定為可疑人士，再 "被報料"，引佢上連登開post黎確定佢現實身份

最擔心係worst case，姐係銅鑼灣書店式 "被送中"

取決於佢公司配唔配合：
中資公司只需要作個藉口，
就可以隱瞞有員工失蹤情況。
外資大概只係長期監視。

推測新聞與金融最多間諜，
兩個行業都講究消息流通，
有合理原因接觸各行各業，
金融業更可能觸及敏感資料。

戰後美國都用過投資為藉口，
運 600 名 CIA 情報人員過香港。
中共今日「專才計劃」咁寬鬆，
間諜數量隨時高達十萬人。
估計對家已經努力搵我真身......

對付間諜只可以做，唔可以公開講。
如果閣下唔知點做，咁就唔好打聽，
記住機構名稱就夠，時機適合再公開。
我識得點做，但太高危無本錢冒險。

趁暫時無咩大事發生，都係讀一讀書先。

純粹俾人長期監視，望就咁望

我有啲諗法

LC未必係港台人/ 傳媒人 因為港台被插都唔係新鮮事 同埋如果佢係港台人/熟識港台人/傳媒人 收倒呢啲風都唔會有太大反應 及知道要backup港台節目有個最直接有系統嘅方法

我睇過個所謂資深傳媒人協會及立場篇新聞稿 其實單料細到係冇咩新聞價值 或者天網恢恢啦

(題外：個協會都冇/未大吹大擂呢單聯署嘢 反而講10月15號晚去睇「白蛇傳」!!!）

亂估LC工作機構係協會成員嘅深紅非傳媒人頭機構 (但我唔建議再跟 下續)

哲學巴話強力部門放風引蛇出動唔係唔可能 但分批放風再確定被鎖定人士個成功機率太低 公司IT一查邊個上過咩網就得

煙巴同松鼠巴話LC真身仲係安全 我主觀願望及傾向相信 禁聲點都易過要解釋點解一個有同事有朋友有家人嘅人唔見左

再亂估LC被逼交個ac出黎 本來低調處理 唔覺唔覺 或查倒啲似是而非嘅嘢 個話題慢慢就沉 有條傻仔手殘打開拼音 亂㩒但又del唔倒 黃左 (呢part係最鬼 但係我真係諗唔倒點解 啲po仲要唔係一次過覆) 之後嘅事就係另一批打手出嚟

唔查LC真身 一黎好難查 二黎保佢安全情願唔好查/唔好咁揚去查🙏🏻 同埋我唔想再見倒有巴絲有危險

LC留低嘅線索繼續跟就必然 有嘢整合倒掉低响林卓廷朱凱廸門口

最後 真LC如果有機會睇倒呢個po 希望你平安 好好保重

對我而言，間諜、國安、黑警係三樣野。
現代間諜只係類似線人，收錢定期賣料。
以前香港就叫間諜之都，美蘇中台接近均勢，
但就算有制衡，中共照可以用工聯會搞暴動。
英國佬幸運頂得住，隔離澳門就無咁好彩。

五十年前都係咁癲，五十年後中共做莊，
連前高官都有份做高級間諜，下面點會少人？
引入咁多中資機構，其實都係正當收集情報。
所有情報入曬電腦，要收窄調查範圍唔難。
唔排除任何崗位係間諜，但本身應該識絲打。

香港統領中共地下黨的單位是「香港工作委員會」（簡稱香港工委），它有一個公開的招牌就是「中聯辦」（即回歸前的「新華社」香港分社）。「中聯辦」主任其實就是「香港工委」書記，統領全港一切事務。每一個地下黨員每星期至少一次與「香港工委」派來的領導人秘密會面，透過他向黨匯報自己的工作和生活情況，以及聽取上級領導的傳達和指示。聯絡方式可以是單獨見面，稱為單線聯繫，也可以是幾個人一組的黨支部。如果共產黨員當了特首，便作特別黨員處理，直屬中央領導，不屬「香港工委」系統，免去每週見面的規定。為免暴露地下身份靠通訊員保持與中央的聯絡。

這樣，香港實際上有一個地下領導網絡，秘密決定了所有的方針政策，黨員特首把上級領導的指示變成公開的政策向全港宣佈並執行。那些建立了黨支部的政黨、組織、部門、學校和機構中的黨員隱瞞自己的身份，卻掌管着香港事務的，便紛紛出來表態支持。香港人只看見特首在立法會，行政會議中活動，卻不知政策從何而來，被蒙在鼓裏。香港回歸二十一年的事實，完全證明「港人治港」己經變成「黨人治港」。

香港「一國兩制」背後的中共地下黨

推
一來要查到L絲到底而家咩環境
二來如果要出動到黑暗勢力去阻止呢件事，呢件事應該非同小可，一定要查落去

出門口前，記得登出連登

要平安呀

推 如果絲打仲安全
請問人借ac報平安

讀完中國間諜宋文的回憶錄，
簡單歸結中國間諜系統的特徵。

宋文本來是居美電腦工程師，
1988 年首先被中國省廳招攬，
中共有意將他培養為雙面間諜，
以獲得台灣軍情局的相關情報。
最終，中共不再相信宋文。

第一，中共大量採用「業餘間諜」，
無需接受訓練，也無需擔任高危任務，
只需幫忙資料蒐集，將情報交予中共。
獎金多寡則取決於各個部門的喜好，
而台灣軍情局有出糧，亦有基本培訓。

由於是業餘間諜，安全意識非常差：
「只有極少量受過長期專業訓練的間諜到海外，
大量利用短期培訓的半業餘間諜，甚至利用從
未受過任何培訓的特別業餘間諜到海外工作。」

當時中共無出糧，業餘間諜要自行維生，
亦不顧間諜生死，利誘不成便靠武力威迫。
唔好必定名成利就，國家隨時都過橋抽版，
潘漢年有版你睇，回頭是岸啦，mon po 狗。

第二，中國情報系統各自為政，相當混亂；
省廳、公安、安全系統、解放軍各自爭人，
由於中國官場喜歡爭功，N 個地方爭一個人，
又知頭唔知路，又互相跟蹤竊聽，狗咬狗骨。

第三，間諜的聯絡員當時有香港身分證。
97 前有英國政治局箝制，多數以經商為藉口。

以上為資料總結，以下是我對 97 後的竄測：
香港是中國共產黨向全世界輸出間諜的跳板。
以中聯辦為中心，情報工作分為兩個方向：
一部分留係香港，另一部分會出國收集情報。
香港本地人＋單程證＋留學＋專才＋短期工作，
幾萬人就一定有，甚至十幾廿萬都唔出奇。

以往「間諜之都」成為中國間諜的大本營。
中聯辦係最大派別，其他派別亦會暗中派人，
派系之間互相刺探，仲要提防台灣與外國，
所以中國視野裡面，的確每處都係外國勢力。

要對付中聯辦情報網，只有雙重間諜一途：
如果出賣絲打的間諜，有過任何內疚感，
希望你考慮適當時機，將情報網資訊公開。
為免被中共出賣，其他中國間諜亦不妨考慮。

又開始偷偷地用知更鳥個 ac

2003 年，中聯辦高層蔡小洪被發現為英國間諜。
同一時間，五十萬人上街，推倒 23 條立法。
中共 03 年後的間諜政策應該出現重大變化。
鷹派？人海戰術？嚴密監控？應該好難有內應。
難怪經常話有外國勢力，歷史上太多雙重間諜。

死國安又開始扮知更鳥

一陣蝗味

我覺得其實落左入國安手未必仲有命

10.2 應該未出事，10.13 先失蹤。
由於知更鳥同蹺蹺波都實地調查過，
禁錮機會率相當地會大過絲打。
無論係咪生還，紀念佢地係我的責任。

絲打已經失蹤咗半個月

如果見到國安用絲打、知更鳥 ac
麻煩各位同其他人交代清楚

絲打情況愈來愈唔明朗
連仔做到未

劉霞

連仔話唔做，所以留意各個失蹤 ac
即使無法查落去，至少唔好俾網軍利用

有關「強制登出」意見之回應

佢定知更鳥復來有開po post momo圖
正常佢點會做呢啲野

屌見過幾個l絲既po
我仲有一次奇怪做乜係咁派膠
明明之前好合理
屌

國安扮知前線內幕帶風向
如果知更鳥屬於前線小隊，
點會放棄遊行，走去探險？

Check 返早幾月知更鳥留言。
的確未沉迷查案前有前線經驗。

721 後、101 前相對地活躍，
但唔似有加入任何類型小隊，
否則唔會冒險上網問敏感資料，
例如點樣升級為法師諸如此類。

經過半個月起底，假扮有乜難度？
除非講返香園圍，講埋絲打行蹤，
否則無理由相信知更鳥係本人。
既然咁厲害知道屠龍小隊係邊，
係咪都有方法話我知絲打係邊？

依然關注lc絲！多謝樓豬！

我唔想推，但對家又開始盜用知更鳥

邊個po?

[url]勇武遺書

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

#48

【文革回魂】呂秉權：港大法律系中大政政系有「監聽」

內地大專院校近年掀起一片文革告密風潮，原來這種風氣亦滲透到香港的大專院校。浸會大學新聞系高級講師呂秉權表示，有一小部份內地學生受中聯辦「委託」，專門旁聽一些大學教師的課堂，並錄音作匯報。據他所知，香港有四大院系的課堂一直是被監聽的目標，分別是港大的法律系、中大的政治與行政學系、浸大的新聞系，以及嶺大的文化研究系。

呂秉權又指，中聯辦從沒找過他「傾談」，但有來自中央或國安系統的內地人員找他進行「恆常性」交流。而他曾試過撰寫評論提及某些方面，因太過接近真相，結果被這些來自內地的人員查問資料來源。

都市日報執行總編

C maybe stands for Sze 詩 或 思

p

O.........damn

施

都唔出奇

哇我屌啊

仍然十分關注Lc, 但好無力。

除非有中聯辦內應告密，
否則現階段唔可能繼續查。
對家仍然潛伏係現實世界，
任何輕舉妄動都好大穫。

連登香園圍討論亦好可疑，
一窩蜂證明香園圍無事，
又有兩條友話識懸案死者。
轉過頭香園圍討論又消失，
幾個大法師突然又無野講。

好大機會本身就係一個陷阱，
用來殺一儆百，製造白色恐怖，
但中共唔可以講明係自己出手。
因此，正式證明佢地失蹤之後，
對家努力掩飾真相，防止上報紙。

反過來說，調查本身就係陷阱，
因為對家已經佈好陣隨機應變。
今日無咩人關注，風險仲會更高，
而證據已經消失，唔好輕舉妄動。
救人方法始終得一個－－抗爭。

上面俾料個 ac 乜都起唔到，
無咬定係鬼，但風險自行判斷。

事件變淡，我本人先最高風險，
但接近一個月，我仍然能夠在生，
證明對方仲未查到我真實身分。
我一早有考慮過對方會點樣行動，
唔會咁蠢，自己貿貿然去送死。

連記者「銀紙彤」搵料報導都出事，
明顯中聯辦諜報網比想像中更大規模，
亦吻合我自己的預言，會包裝成意外。
無後台、後班底，建議掂都唔好掂。

駛唔駛加多把鎖？我驚......

銀紙彤有搵料報導過L絲？

我擺明就唔信上面條友，
起碼有八成機會係國安或魔警。

與其話條友想知銀紙彤點死，
更似周圍試探連登有無知情者。
個 ac 乜都無，回覆都得幾個，
唔係搵銀紙彤相關內幕消息，
就係放風引導我繼續查失蹤案。

琴日話完佢個 ac 乜都無，
轉個頭係隔離就話認識死者。

大家都知魔警最近係幾咁瘋狂。
易地而處，如果真係有現實關聯，
何必上連登又放風，又搵料？
何必上來打草驚蛇，惹人注目？
類似間諜咁探料，銀紙彤單野明啦。

其實我最近都限於轉貼新聞。
咁大陣仗想捉我見絲打同知更鳥，
搵我案件重演，未必太抬舉我啦。
好意心領，最好留返你自用啦。

為防自己神秘失蹤，我已作多重準備。本人不幸失蹤的話，舊讀者與外國勢力都會收到通知，所以奉勸蓋世太保唔好亂咁出手，隨時會成為真正的核彈。今時今日大家都知點做，國安／魔警／五毛點帶風向都無用。將來有需要考證調查，我先再日日上返連登。

懷疑有人又出事，又係時候推一推

銀紙彤有查過？btw 巴打自己小心
記得多啲同信得過既朋友大概講下呢排既事，萬一你真係出左事都有人知

巴打保重
中國特工爆料之前你就已經講過香港仲有可能好多臥底
小心阿

垃圾

好心寒

撈傳媒
英文名叫Lorraine C
C係姓

仲要大學讀的科好偏
其實黑警好容易鎖定殺人

死國安，知更鳥係唔會用腦魔。
想用激將法引我真人走出去查案，
搵機會捉我送中，屌你老母

if lorraine C disappeared
means香園圍is real?

輪到我哋去搵返LorraineC同知更鳥
希望佢哋無事

唉......
入安在?

見佢呢排留言正常翻?

你望一望「知更鳥」上面講咩先啦，
擺明係國安口氣，平時就係度做戲。
已經做戲一段時間，但阻唔到佢地。

Ac無左就算 望佢地本人安全
魂魄仍在

其實連仔死都唔肯force logout, 會唔會係知道d野？

人間蒸發 本港每年平均達數百人失蹤 2016-01-03

據警方數字顯示，截至去年5月，去年首5個月有達1,630宗失蹤人口舉報，同期尋回1,389人，有241人尚未有音訊，尋回率約有85.2%。而前年全年有4,348報稱失蹤，當中3,688人被尋回，尋回率約84.8%。2013年有4,962失蹤個案，4,404人被尋回，尋回率約88.8%；2012年接獲5,588人失蹤，5,167人被尋回，尋回率約92.5%。3年半間，已共有1,880人尚未尋回。

香港地，每一日都會有人失蹤...而家甚至有被取締

火災案的破案關鍵

由於無足夠證據，又唔想傷害死者家屬，所以係度講就算數。不過，上面叫「最後審判」隻狗真係好可疑，我覺得「人為偽裝」的可能性會稍稍高過意外。

雖然沒有任何助燃劑，沒有任何縱火痕跡，但並不能證明是意外。要知道秋高氣爽，只要利用電子物品為媒介，要偽裝成火災並不困難。俗稱「尿袋」的外置充電器，便經常釀成火災。不論是外置充電器、平板電腦、機頂盒等各種電器，只要散熱系統出現失常，便很容易「自然而然」變成火災。要是電子裝置太過顯眼，其實仍有更不起眼的替代品，諸如插蘇、電線與電池之類，方便攜帶，同時具有高度流通性，可以長期放在目標對象的身邊。無論是借用還是代為保管，均不會惹來事主懷疑，方便偽裝為「沒可疑的意外」。如果是這種情況的話，物品必然來自周遭接觸過的人，包括同事、朋友、親戚、維修技工等等。假如真的有人大費周章關閉水掣，如此花心思布局絕非不可能。客廳的物品如何放置，死者雙親最為清楚，亦只有他們知道是否存在可疑物品。

坦白說，正常人未必會注意這些細節，極難完全查證。只能憑藉死者雙親的記憶，以及當日與死者接觸過的人，還原真相的一部分。不想挑起任何猜疑，但絕不能排除「有意策畫」的可能性。只有死者雙親絕無說謊的動機，其他人的說法依然需要通過「交叉對比」的方式作印證。

Agree

好多犯罪劇都係放d不明物品去死者既袋到
之後就出事

都有可能係「禮物」。
因為火首先出現係客廳，
我懷疑係其中一款電器，
可能已經送出一段時間，
所以要追查幾乎係不可能。

對家亦可以話電器故障，
就算有做手腳都唔會認。
總之同電有關，我就當人為。
樓上煙頭之類，我就當意外。

快遞之類

講錯，樓上煙頭都可以係人為。
唔小心燒香拜神著火就叫意外。
消防喉無水，管理公司咁傲慢，
其實人造意外機會率真係大好多。

速遞有 record，應該唔係速遞。
只有熟人先唔會有任何 record，
又可以自由借野，自由送野。
我始終都覺得傳媒界好多間諜。

LorraineC 絲打點解要被失蹤，
純粹係因為得閒研究下衛星圖。
連登寫幾句，國安就鬼死咁緊張。
隨時因為死者同間諜發過牢騷，
老共覺得佢可能公開講，好危險，
於是搵間諜送野俾佢，可能係咁。

當然，應該會整到隔段時間先爆，
咁先免除其他人對間諜的懷疑。
隨時真係發牢騷，問多幾句就出事。
傳媒唔好再隨便同人講多餘說話，
有時講多兩句，中共就好唔鐘意。

如果真係人為，代表間諜就仲係度

擔心

夢到朋友被自殺了…思想被入侵了

呢位樓主好似都失蹤咗？

真係好心寒

我快遞嘅意思係指有人可以上門扮送快遞
當然機會細少少
但如果平時佢有買開野嘅習慣係用快遞
而對方知嘅都有可能做手腳

樓主在嗎？好似好耐無post

琴晚先覆完講火災案。
原本想出一篇講銀紙彤，
但始終佢爸爸好傷心，
所以唯有放係度置頂囉

[member)]

咁樣算唔算正常？我冇追開佢啲申字
[/member

錯字+魔法失敗

人地好努力咁扮抗爭者。
所以未必每條都搵得到破綻。

最近知更鳥先叫人殺警，
但其實內容係想搞分化，
質疑 V 小隊點解無殺警，
仲串埋屌我成日去狙擊佢。

知更鳥本人先最積極查案，
如果真係佢，點會咁樣鬧我？

本來佢話會分享白虎山上見聞，然後就唔見左了
所以大家叫普通人唔好亂去查案
因為我地入左人地地頭都唔知
隨時係主動送上門

睇撚到好心寒

冇計

最近還好嗎
等你出post啊！

接近兩個月啦，大家唔好忘記

你是忘記了，還是害怕想起來？

呢兩日失蹤兩個小妹妹搵番未？

沒有忘記

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

其實真係好有可能無左……

重未見人，己經好耐了

甴近平

唉......

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

「知更鳥」狙擊緊 gay巴

懷疑比假Gay巴昆錢既手足入一入黎，我有方法幫到你地

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

感謝報料

隔離已經踢爆基巴係騙子。
我係度順便轉貼埋自己分析。
其實林巴、新巴都同樣可疑，
甚至可能連同白虎堂係同一集團。

第一，知更鳥幾位失蹤無耐，
突然上香園圍影相，又安全返來，
整件事就好似急於粉飾太平一樣，
林巴仲話幾位巴絲失蹤只係老作。
幾個都係 P 牌就更加唔需要講。

第二，林巴自稱識得某位女死者，
而新巴自稱識陳彥林，話佢並唔乖。
兩個都識死者，又兩個都上香園圍。
多數高級五毛都自稱識死者收風，
見無風收就會玩抹黑人格諸如此類。
雜貨店亦有收集個人資料之嫌疑。

上面兩大論點，我已經講過幾次。
由於無實際證據，始終不能太武斷。
無論如何，終於肯定基巴唔係一伙，
唔係中共設局引誘，只係順水推舟。

至於上面幾個係咪幫中共掩飾，
大家自己做判斷，始終真係無證據。

明白，各人都可以有自己判斷

好撚恐怖

推 法師野我唔信 但覺得呢個絲打真係出左事

不過，就中共出手時間而言，
絲打本來就係中共其中一個目標，
可能新屋嶺階段已經搵機會出手，
見騙子 gay 搵到破綻就乘機捉人。

換言之，中共本來就有份名單，
只要有破綻，隨時隨地可以捉人。
中共最終目標係製造白色恐怖，
打心理戰，等大家長期精神受壓。

其實可能本身呢地方都有問題

懲教署「小欖精神病治療中心」 爆料突增數倍「精神病人」

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

屌

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊

點解會咁

愧疚是星星，使你看到方向（盧斯達）

半年下來，很多人內心充滿愧疚。也許是因為倖存，很多人有第一手的雪崩經驗。在示威現場，電光火石，決定是否「落網」有時只是運氣，經常要眼睜睜看著其他人束手就擒；或者集體逃奔的時候，有人在後面跌倒，大腦瞬間的運算，你要停下幫助他，但可能雙雙被捕。你知道自己要轉頭自己逃命，感覺上就是吃了人肉。

冰天雪地要活下去，要吃別人的肉。下山之後人肉已經消化，但意識中的澀黑卻揮不走。和理非看直播有時也會愧疚，因為覺得自己沒有一起受苦，雖然明知道一起受苦，並不能減輕誰的苦杯。

愧疚使人不會忘記，使人向前，使人知道自己是誰，使你不會變成心安理得的善男信女，使你吃饅頭的時候知道愛的根源，使你知道享受的東西充滿血汗；愧疚是星星，使你看到方向。但又不能過多，過多的愧疚會絆倒人，使人產生創傷後壓力症候群。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

我依家見到知更鳥上返水推post
唔知道係咪本人

唔係，中共始終怕件事搞大，
所以先要搵演員繼續扮野。
以前我就會每個留言都狙擊，
最近就見到先留言質問佢。

佢地暫時策略就係抹黑我，
話我神探，話我圍爐之類。

近兩個月偶爾會紀錄佢留言，
可以證明佢一直都無出返來，
因為佢本人根本唔會咁講野。
佢要對質，我先會攞返出來用。

講多句，因為我本人牽涉最深，
件事一日未完，我都有風險。
我已經搵外國人士做聯絡員，
連登亦會四日係度出現一次。
捉我就攬炒，唔捉就繼續宣揚。

我都有見你係佢每個post都追擊佢
但係依家佢轉左策略
係其他人既post留言
咁樣就會更容易帶風向
單一個「推」字根本確認唔到佢係咪本人

我睇返佢最近出既post
譴詞造句都似香港人
我怕過左一陣大家會唔記得咗佢係假acc

點解你會以絲打稱呼他？你點肯定佢係女仔？見過真人？而你肯定佢就係該帳戶嘅唯一用者？

其實十一月初已經見過，
初期連「推」都會狙擊，
每隔幾個鐘就檢查一次，
只係效果實在唔太理想。

如果你地見到想提醒人，
十分歡迎 copy 我段野。

果然 mon 住我一舉一動......
將篇文介紹俾外國朋友知，
各位網軍又唔需要咁緊張。
知更鳥琴日出完一個 post，
今朝彈一件，今晚又一件

就算佢唔係女性都無關係，
重點係上水後說話方式突變。
有足夠文本證據證明得到，
說話方式不同於失蹤前就得。

絲打到底係咪仲在人世

我偶然見到佢都會將柚木巴2.0 個post 貼出去

會唔會有風險

講真，一定要靠知情者不斷提醒唔知嘅人
如果你同我一樣都係之前有追開post，叫做知道來龍去脈就要定期追擊

巴打，我呢個零月都一樣見到佢開帖一直會追問佢
佢從來冇quote過我覆過我（可能我存在感比較低）
而最近佢嘅留言都好地道，但語氣方式冇得扮，佢唔係知更巴

個幾月前我有諗過兩位手足只係暫時避風頭
但事隔咁耐，冇音訊嘅始終冇音訊，我覺得好心寒
另外我仲有個運動前識嘅連登絲都好耐冇出現過
唉，覺得好無力

話說前兩日先狙擊完，
唔好誤會我停手無動作：

覺得要係連登頻繁狙擊，
麻煩各位都要幫一幫手，
有時我見到都已經沉曬。
仲可以係台灣論壇都貼，
當然要注意網絡安全。

與其日日俾敵人帶節奏，
不如主動出擊宣揚開去，
人地當故仔聽都無所謂，
反正目標最終只會係我。

好恐怖希望佢地吉人天相

Lau ming

起底都知我有個學術 blog。

最近我見風平浪靜，想試水溫，
凌晨將篇失蹤檔案貼返出來，
當日中午知更鳥就出 post，
之後幾個五毛出動幫佢辯護，
包括 Peter 生、順時針等等。

咁緊張就證明有 mon 住我
原本都半信半疑，估唔到係真

知更鳥（香白蓄時期）個名係藍色
果陣大家叫佢巴打
再次上水就轉左紅色

P. S. 連登用戶，藍色字代表巴打， 紅色字代表絲打

有時間狙擊知更鳥可以幫手做：

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

即係你連人哋真樣都唔知、性別都唔知、係唔係該帳戶嘅唯一用戶都唔知啦，所有嘢都係斷鳩估啦，明晒。

強制登出啊

辛苦都要繼續，今晚見啦

在香港，突然改性別是不尋常的事。

巴打，你唔駛覆大根妹喇
佢五毛黎的

Opps...原來如此(真係分唔到，以為係真心)

巴打小心喲陌生人

巴打小心啲身邊扮識你嘅陌生人

記得開VPN

推 之前有跟開

今日 知更鳥 開左po

而家扮正常人

好奇怪

我觀察過幾個高級五毛，
全部識講野令人半信半疑。

偶爾講阿媽係女人的說話，
例如知更鳥演員支持港獨，
咁就可以係連登建立威信，
相對容易係內部滲透分化。

我自己內心有個假設：
中共國安審完知更鳥本人，
然後將 ac 交俾網戰組處理。
演員職責係掩飾失蹤事件，
只需要令人半信半疑就夠。

假如當佢真係知更鳥本人，
首先絕對唔會周街上連登，
其次唔會周圍講去過邊。
受過教訓又點會咁高調？
唔怕隨時俾人捉返去咩？

國安始終怕件事會傳出去，
萬一有傳媒報導就慘啦，
俾雜總狗知道辦事不力，
又多個火頭，隨時會殺頭，
所以先會搵人扮無失蹤。

知更鳥好撚active

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

所以絲打真係出左事定點？之前無follow

扮黃

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

佢之前係巴打黎的，之後上左香園圍被狗逗，之後就性情大變

同Lorraine C 差唔多情況

可以加bot

絲打短暫失蹤，10.18 再上水，
內文十分詭異，望一望就明。
自此無再出現過，完全消失。
大紀元最近有篇報導可能有關，
兩者都提到「懵仔針」三隻字。

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

大紀元：疑有抗爭者被注射「懵仔針」

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

咁就失蹤左兩個月....

P 牌照推

（新德國聯署）得返四日，仲差37000人！

年底一推

we are under control
Be water guys

想問下 知更鳥同LorraineC有咩關係？
知更鳥=LorraineC?

P牌冇用推

大家真係唔好睇小中共
可以咁樣去改變一個人 或者 失蹤一個人 係冇人知
萬直小心

知更鳥曾上山實地調查，
落山途中話「俾狗咬」，
後來跌手機，講野古怪，
好大機會已經俾人捉走。

LorraineC 幕後分析衛星圖，
幫知更鳥搵路、諗橋之類。
估計無參與任何實地考察。
不過，後來連佢都失蹤埋，
上過一次水，但肯定唔係佢：

陳彥霖 懵仔針 同一人 非同一人

中共點發現佢真實身分呢？
有留言顯示，佢識紅底記者，
估計對方係線人報料俾中共，
結果唔需要點講，至今消失。

仲有其他連登會員失蹤，
實地調查香園圍而生死未卜，
但留言太少，所以先無寫。
香園圍事件永遠都係個惡夢。

又有人係時事台講神祕學，
聲大夾惡，希望唔會又出事

我想跟進下呢單野

可能係tg gp俾人發現身份出事

指緊新沙士?

10.13 LorraineC 出文：
「有人報夢話俾我知，香港電台嘅「鏗鏘集」、「頭條新聞」，已經踩中中央嘅神經。而以往一啲關於香港歷史文化嘅節目，亦遲早會一一被清洗。」（

報夢，明顯係講有人報料，
斷估本身係識，可能都熟，
當時我地都無人發覺。
直至 10.23 有深紅組織出聲，
我係度轉貼立場新聞報導：

「由《大公報》前總編輯楊祖坤擔任理事長的『資深傳媒人員聯誼會』...... 投訴用公帑營運的香港電台製作的節目『成為反中亂港平台』，以扭曲真相、混淆視聽為『反中亂港分子張目』，要求邱騰華下達指令，要廣播處長梁家榮執行職責，取締『將矛頭指向中央、以反對特區政府為目的的節目』。」（

早十日收到訊息，來源係紅媒。
大家都知中國官媒係情報機關，
就算唔係全部，起碼有一部分係。
對方早就估到絲打真實身分，
俾料等佢放上網，先確定身分，
最後強力部門決定出面捉人。

唉 第一次睇到呢個po好心寒一直到而家 有時候做緊自己嘢都會醒起 到底去咗邊呀你地

我好奇LorraineC share既link係 .ca 尾
而且我點撳share都generate唔到一個referid
或者係一個加拿大既friend share條link俾佢
有無身邊身處加拿大既朋友share過咁既link? 有同一個referid?
或者我地就可以搵到識佢本人既朋友

純粹因為網頁本身有問題，
部分新聞下面會有延伸閱讀，
試下拉落去，條 link 不斷變，
因為咁，絲打先會貼錯新聞。

我用手機版頁面測試成功出現：
mobileweb=1，同埋 referid，
後者意思應該係第幾個人瀏覽。
你地可以 del cookie 做測試。

絲打有其他國籍都唔出奇：

呢位手足我都有印象，我幫你推

721 831 101 1111

推…

有睇Simon Cheng 嘅訪問....佢被蒙面帶去好新嘅審問室⋯⋯唔知會唔會係香園圍嗰頭？
Lorraine C 失聯咗，會唔會已經被送中？

好記得佢無啦啦po momo 個種心寒

樓主仲有無mon呢個post？

雖然我畀人屈做5毛，但請相信我，佢哋兩個有機會係支那監獄

因爲我朋友係真係坐完落返嚟，話上面係真係有一班香港人

可能有機會搵得返，唔好絶望

樓主請報一報平安

定期有搵返LorraineC絲打出的post來睇，唔想俾自己忘記，連登發生過一件咁恐怖的事

一講就記得

死左未？

多謝關心，下次 search 知更鳥就知我有無事

手足點算

報平安唔該

多謝問候，就快爆 po 啦
如果爆 po，我去絲打度報平安啦

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇諗過組團再去多次 但係至少搵十個人以上去

無，荒山野嶺唔鼓勵
無線索就算，仲高風險
有狗 mon 住唔好亂講

simon cheng唔係話係深圳比人拉咩
點解會帶佢返香港

你朋友點
好驚佢地殺人滅口
唔比班被拉既人講出真相

push!

上一上水先

如果彥霖係比國安搞，咁都幾肯定LorraineC都係

仲有油塘手足

連仔解限啦

已係站務台開 post：

我直覺覺得佢平安

suh

於 2019 年 10 月我們收到會員的反映，懷疑會員 LorraineC（#70493）帳號被盜用。管理團隊在調查後認為該會員帳戶並未被盜用，但有刻意對大眾作出誤導之嫌，因此將其帳號暫時凍結，並要求與我們聯絡，以了解事件及通知該會員停止有關行為及向會員澄清，唯至今該會員仍未聯絡我們。

我們翻查系統記錄，發現該會員已開設新帳號 非典型廢中（#336896）。目前我們已將其新帳號凍結並要求與我們聯絡，要求該會員盡快對該事件作出澄清。

我們在此再次重申，截至現時為止大部份被盜用帳戶也與其他網上平台資料洩漏有關，管理團隊再次建議會員如曾於其他網上平台使用相同電郵及密碼登記，請立即更改密碼，以免出現帳號被盜風險。

本討論區一直致力保障會員之言論自由，雖然我們明白部份用戶希望借故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，但亦希望會員勿以相關行為製造恐慌。

「雖然我們明白部份用戶希望借故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，但亦希望會員勿以相關行為製造恐慌。」

感謝連仔提供關鍵資訊。
雖然最後句野充滿歧義，
可以話好多人，包括我在內，
但搵出真相，高於個人尊嚴。

現階段不能排除任何可能性，
包括惡作劇，一切要記錄在案。
「非典型廢中」其中一個篇文，
的確非常接近絲打以前風格：

【換位思考】警方下一步嘅戰略

岩

現階段有三個可能性，機會率係同等：
一）失蹤人士已全數釋放，條件係放棄舊ac，不得再提香園圍；
二）失蹤本來就係一場戲，兩個都服務共產黨，製造白色恐怖；
三）同騙子gay 係同一夥／類人，事前夾埋玩惡作劇。

雖然話無盜用帳號，但當日係咪同一個人用就不得而知。無論國際觀、價值觀與分析地圖，我相信新帳號係絲打本人，同樣時事台無明顯玩膠。唯一可以確定，絲打識紅媒記者，可能係為紅媒打工。佢本人係十日前收到消息，客觀上係有關聯。知更鳥親近會員「Peter 攞料」，近月分化和勇亦係事實。無論如何，究竟當日有無發生過任何野，點解絲打突然反常，知更鳥係咪中共網軍，真假需要你地自己判斷。可以係完結前，發現平安無事就已經足夠。至於你地要點評價我，係咪炒車神探之類，其實就真係好閒。新一年暫時放低心頭大石，未嘗唔係好事。

如何看待失蹤案：

地圖分析：

國際觀：

睇咗非典型廢中d post, 係L𢇁無疑，文字反映出來人的內涵第個冇得扮。

連登官方團隊只能證明無人盜用，
但仍不能排斥為強制徵用：
fb、tg 曾經發生過俾狗咬而變藍。
可以強行奪取手機而假冒本人，
亦可以強迫事主發送特定文字。

後台系統不能判斷是否惡作劇，
亦無法解釋為何性情會突然大變。
「提升存在感」絕非充分解釋，
因而仍不能斷定當日沒事發生。

誠然，我後面的推測確實非常武斷，
但我當日的文本分析係絕對客觀，
包括 831 事件，包括會員失蹤事件，
亦非為「提升存在感」而參與其中。

無論鄭文傑事件，抑或被自殺案件，
不斷發生與上演，香港人人自危。
單憑動機而否認事件有可能發生過，
實是極不恰當、極為離地的言論。
李波與鄭文傑自願認罪又是惡作劇？
又為提升存在感？誰會知道會否重演？

是我高估了事件的嚴重性，防患未然，
還是連登官方團隊低估事件的嚴重程度？
我在此留給讀者判斷，此事暫告段落，
幾位事主更換電話，可望平安重過新生。

咁姐係L絲無事？
但知更鳥而家都有出po，無問親佢香園圍啲野就唔答

連仔有無得查埋知更鳥

禁止談論香園圍＋禁止談論點解禁言，
只要唔好亂講野，幾個人應該無事。
絲打、蹺蹺波都無得再用原有 ac，
點解知更鳥係特例，暫時都無定論。

今日最後一次講埋「知更鳥」，
香園圍失蹤案就可以完滿落幕！

次次提到香園圍都被迫收聲，
真實世界出事，連仔唔會查到。
整件事只有兩個可能性。
第一，手機無歸還俾知更鳥本人，
由中共網軍繼續用，洗板帶風向。

第二，手機有歸還俾知更鳥本人，
而且強迫佢跟足中共劇本繼續用，
高調表明無失蹤，有人問就要無視，
唔跟劇本就會有人上門搵佢飲茶。

釋放條件，每個人未必完全一樣，
有機會知更鳥釋放條件係特別唔同，
不能排除仲有其他任務需要承擔，
否則好難理解，點解會放人去示威。

以後點處理知更鳥？我自己會咁做。
無關痛癢就由佢講，反正都無乜所謂。
帶風向分化嫌疑、行動期間公海搵料，
咁就提一提其他人，佢香園圍失蹤過。
只要貼出香園圍，基本上佢就會收聲。

三個月心力交瘁，想咩都唔理休息。
真係有人出事，我擔心自己係好正常，
連登之外有連登之外的風險需要承擔，
終於可以放下其中一部分精神壓力。
只有光復香港，先有機會聽返完整故事。

巴打辛苦了

巴打辛苦你了
因為呢d case 令我久久不能釋懷
不忘初心 用盡手段都要班狗落地獄

終於追到連仔回應
願L絲一生平安

柚木

辛苦樓主了 希望真的能夠光復香港 為所有手足義士還一個公道。

耐人尋味
Btw 人無事就好了